天水圍大愛撚on9?

發夢係天西
有一個疑似休班狗比手足圍緊 大好機會 夠哂人牆 遮牆
呢個時候有個大愛撚走出黎擋住
話咁樣我地同d黑警有咩分別
屌你老母 經過尋晚你仲同狗講人性？ 佢地連急救 救護員都唔比入黨鐵站阿on9
仲係到大愛撚
你老母下次有呢d大愛撚真係可以直接拉埋一邊 咪撚阻頭阻勢

話緊你阿 籃波撚

勇武們，左膠都係你嘅敵人，要殺一儆百，打班左膠一鑊佢地下次就唔會出黎阻撚住

點解你地可以對住自己人又唔大愛？

屌

收皮啦分化撚

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

左膠見到勇武打人就講唔好打啦 走啦

見到勇武比人打就 走先啦 關我撚事咩

拉開左膠咪算

天頌個次俾人屌得仲唔夠甘呀？過主啦戇鳩仔

唔好分化，但下次直接打，唔好理左膠就得

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

咁大愛 下次請為勇武們企出黎

唔好理照打

又有依d人 on99

俾個師兄打到爆撚曬肛

睇直播，個站本身唔係有防暴咩

左膠等同共諜
下次唔洗理 打埋佢就得

講多啲

想私了都難啦個到好多人

Uncle ben點死
大家要知

大愛及左膠應該當犬

係阿 佢地守中間
其他人係前面

有位踢拖師兄罩都冇帶
係佢後面一野箍住佢條頸撻佢落地下
之後就唔講太多了
總之佢就爆撚曬肛啦

藍波狗

真係咪撚話我分化
你大愛撚幫邊個都咁出力
下次請幫勇武擋狗 唔該哂

屌你老母，到依加仲未打柒啲左膠大愛？

爆肛唔夠啵

以後見撚到啲大愛撚
直接好似71白頭佬咁處理

拉撚開佢啦 屌 打手足又唔見佢出黎擋

籃波朋友 我估你有mon post
希望你下次唔好再大愛了

後尾啲防暴衝過黎仲唔走咩

利申:冇做任何犯法野

好想親眼見證

我朋友係後排 想拉走大愛撚 但太多人阻住

唔好次次都講下次有大愛撚就點
今次就要好似白頭佬咁打走佢

我見條友係打撚左個電話,應該係報警
打完就發爛渣
點知俾人打到爆曬肛

O say can you see

呢個問題重複左咁多次
仲比左膠阻到就係自己問題

係現場都miss左個過程 diu好想幫手

打黎把撚咩 推開佢仲實際啦 你好撚好打咩傻閪

黑警

位手足冇帶罩,有影到既就唔好擺上黎
但應該都俾狗鐵啲CCTV影到

member]你應該係講緊藍波撚個波[[/member]

隻假狗比fa救個時好似想喊咁

屌 頭先想開po 比你開左
你口講叫人唔好打嗰啲可以算 扮聽唔到
兩條撚樣都唔撚知做乜鳩
走去護撚住人哋個頭 不撚知所謂
手足比人打嗰時又唔撚見你出嚟護?我屌你老母死左膠
利申發夢玩vr照用遮打咗

我望住佢飛身撻個阿蛇

朋友係太後排 打唔到
想同d手足講

屌你老母85天水圍手足被左膠累撚到拉左幾十個人
我地手足被狗藍絲廢老打又唔見佢地出黎？

無事 有手足將黨鐵既cctv推高哂

其實我地知既野啲狗都會知

打埋佢一份唔該

私了唔求片啦
用文字鼓勵全世界一人一拳行動

拉開佢咪得，大愛撚有大愛撚既作用，自己人都打除左分化諗唔到點解

左膠食撚屎la

我都好撚想打柒條八婆 推開佢啲左膠就算撚數啦

不能同意更多

爆左個少少

真 其實佢地明唔明核彈都唔割係咩意思

下次直接打，自然有人開遮

有乜撚嘢作用呀班人
咁撚大愛，班手足比人打嗰時係咪縮撚咗入老母個閪度呀

都唔知啲左膠係咪對家派嚟
又唔見佢地擋係畜狗前面

直接打 推開左膠

左膠如要發揮大愛,下次請走上前線擋係黑警前面
屌你老母

流血冇用的
要打關節

驅散個陣叫班同事停手，
再對住班同事講大愛論

打漏左 發夢夢到個朋友係天西

左膠死開啦

其實我唔係想分化
但FA死都要護藍絲有啲好笑
我地落單比狗圍又唔見你過黎幫手足擋
廢老就幫佢地擋

推

大愛撚=藍絲狗

我從來唔阻人做野。

只講一句，

係咪真係想將自己變到同自己憎既敵人一樣？

唔該下次有大愛撚就咁做

師兄，我個人從來冇當過左膠係自己人。尋晚旺角擋住勇武打呀叔個肥仔，有冇係太子擋黑警打人？

所以佢地企係邊一邊？
我立場好撚簡單，一係兩邊都唔撚好擋，一係兩邊擋哂。偏幫黑警嘅話，就唔會係自己人。

打到殘廢基本啦

之前有人講過,班大愛撚根本唔在意場運動輸羸
淨係主張和平,乜撚柒都和平行頭
後面有班就淨係識睇
又唔幫手拉開啲大愛撚

下次拉開條柒頭照上

咪撚再理啲左膠啦我認真，搵幾個拉走佢，其餘做自己嘢啦

我話打機

暫時仲係睇唔到變成敵人既樣
起碼覺得無人傷及無辜

幫佢揾下老母搵下仔

下次專打關節
踢斷手腳

係喎
屌你老母左膠FA

班左膠淨係夠膽擋義士，唔夠膽擋黑社會

打橫踩菠蘿蓋

FA真心未見過出嚟幫手足擋子彈
有黑警打自己人》睇唔到〉之後先救
手足還拖》唔好打啦

點解呢啲random環境都有first aid

左膠真係好撚黑人憎 我地已經比狗打到上心口

遇到大愛撚，唔洗曬時間解釋
直接拉開，其他人繼續
一定要打到殘廢，唔好留手
唔係就無震攝效果

你係咪條大愛撚呀 我個位淨係打到狗同大愛撚
係嘅話咪撚再比我見到你

收皮
左膠=垃圾
你做同對家一樣嘅野=你變成佢？
潔癖撚死開啦屌

應該係僵持左好耐 之後開始有d fa閃出黎 話哂都夢境
有埋記者 好真實

本身都無感
以家覺得大愛撚都幾煩

聽到個四五十歲阿嬸大叫 點解要救佢丫～
個阿嬸嬲到

唔係分化
不過真係希望唔好單方面大愛

好大粒的

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話話會扣幾多分 會失民意

大愛撚俾狗打個陣，咪可以做文宣子彈lo
大愛撚咪就係勇武殺到分唔到唔識停既buffer lo
你估大愛撚真係縮番入老母閪咩
勇武俾狗打個陣，咪又係班左膠議員沖出黎叫停
走緊個陣，守護孩子班銀髮出黎叫班警察唔好再推進
你試下叫班狗打大愛撚，威力實勁過太子單野

事實係fa冇需要幫任何人擋
但廢老藍絲一出現佢地就9秒9擋
真係吹漲

左膠就係助長啲藍屍同黑警繼續攻擊 敵人從來唔會仁慈 打9你幾時手軟 ？

你啱

成百個防暴係到
算好好啦下話

屌，黑警會唔撚會講唔好打呀
尋晚太子打撚死咗個手足呀
仲咁撚仁慈，無撚野呀

呢d說話真係難聽過粗口

拉開件弱智仔

點解立法會嗰次咁成功？

其實啲防暴反應好快，不到10分鐘就番哂黎

低質到你
收檔啦

求下現場手足 真係唔好po片 我地文字9up就得

fa根本冇咁大個光環
下次你地要救人
請等人受傷之後先救
因為你都係咁對我地手足

反而想搵人寫多啲香港既左膠嘢入英文維基，可參考~

（中文維基）嚟擴充…

大愛左膠 唔好再害自己人啦
對方受傷 對我地百利而無一害
又係攞佢條命 最多咪打一身 我地呢邊係有道德底線 唔似敵營周街殺人
你班左膠知唔知一個敵人就可以直接或間接傷到我地呢邊好多手足 點解你班人係都要推手足去死？
唔係同你班左膠割 但希望你地檢討一下自己態度 依家係非常時期 你地係要保護自己人 而唔係保護一班傷害自己人嘅敵人

現場好多人冇罩 站入面 又好多cam CCTV
好難私了

推開佢咪覺得做左膠冇風險囉

手足們，大家比d時間睇下，要贏就要做到以上既各種元素，我相信每個手足都係唔同既階段，只要大家了解清楚條路要點行，我地會更強大！！！

其中一個覺醒就係唔好再為深籃廢老去花時間令佢地明白。

我當然更想有人帶領我地，更好既就係我地各人都可以做到自己帶領到自己。

求求大家睇睇去再進化

收皮拉死左膠
黑警打人
黑社會斬人唔撚出黎擋？

邊有片 我既夢境黎架

私了我都覺拉撚開班仆街左膠就好，但洗唔洗打自己人，始終左膠都企自己個邊

之前85反打黑社會，我直頭想轉場拉撚開個垃圾fa
唔撚打到殘廢就走出黎叫停，屌佢老母

打埋佢

因為知手足唔會真係打佢呀嘛
好似以前難民之父咁d蝻蛔引入港都係去住元朗深水埗唔會住佢樓下

好多街坊黎 冇罩的

至少白頭佬處理
唔願走比人打冇怨

係手足嘅入嚟！！！

和理非同左膠係唔同
左膠係自私精，為左光環會出賣身邊所有野，e.g何式凝

但無論如何不割蓆不分化

和理非做和理非做既野，勇武做勇武既野
唔好行係勇武前邊為左拎光環做左膠而阻到勇武

不分化不割蓆，如果左膠硬係要幫黑社會擋拳就請左膠先為勇武擋刀

就係咁簡單

打又唔係唔打又唔撚係
左膠呢種生物真係好撚on9

你自己吸收下呢個post大家講緊啲乜，左膠只係一堆潔癖撚，當對家對我地不平等嘅時候，我地係唔係需要啞的？

香港左膠係咁撚危險，因為佢地先係害香港人最慘
睇之前個死左膠何式凝，害咗幾撚多手足被捕
天水圍因爲佢無咗差唔多一百個手足
呢個就係左膠，香港人認撚住

大愛唔係問題
唔好自己友制服對家走出黎阻
唔好自己友比人打走左去

但大家唔好亂
大愛同和理非係兩種人

係呀係呀 係就唔撚會咁多手足比人打到傷撚晒 打到骨拆啦
幾撚時衝過去攬住班黑警呀
琴日太子站班大愛撚又去撚晒邊?
你仲要拎嚟比較 屌你個p牌都晒鳩氣

啱呀
其實大家都係共產黨呀

真正既左膠就應該好似陳伯班老人家或者612個日既媽媽擋係班黑警面前唔比佢地攻擊香港人 而唔係阻撚住班手足做野

我同意，但拉開佢咪得，好似立會個日拉開班左膠議員

唔洗打番自己人既

打埋左膠

醒下啦傻閪，依家講緊左膠呀
屌你老母

左膠阻住打埋一份 分唔清時勢

恕細佬唔識野，乜野係fa？

好嘅開始

啞忍*

要大愛麻煩下次擋班狗

first aid

我又認同喎
不過可以先拉走 拉走唔聽死要阻手阻腳既就唔係同路人 大家識做

唔爭在，以為做左膠唔洗付出代價

講緊打左膠啊 你係咪盲鳩左啊

first aid
個日班勇武圍緊個落單黑社會，打到一半個fa沖出黎叫停啦，打死人啦

心諗，個頭爆左少少缸，冇見骨，冇斷手筋，冇爆眼，叫就死

點一樣?
俾支槍我先 咁就差唔多一樣啦

仲企得起身
手足係唔係一個二個冇食飯...

賊眉賊眼 抵你比人私了啦仆街黑警 屌你老母 個樣衰撚到想掘撚左佢對眼出嚟還

ching ho ball

大家唔好衝動 要保護好自己身份先
太多cam啦

啱，班友成日話夠啦夠啦。你唔見對方話夠？人地出刀斬人啦，仲保護對方？傻撚左？香港人輸就係輸在唔夠對方狠心，人地個個笑9示威者冇料到，都唔知班大愛撚幾時先學得識，都成兩個月啦，人地愈黎愈狠，我地仲係有班大愛人士保護對方，唉冇得救㗎啦香港人。如果今場運動真係輸，真係你地都有責任

我真係到依家都唔撚明咩叫想將自己變到同自己憎既敵人一樣

姐係屌你老母班狗係到打鳩我地 我地打鳩返佢就會變做狗?

當中個個邏輯到底係咩 到底你係點樣推論到成件事出黎

真係好撚戇鳩

仲係到講咩等佢郁手先還拖 話唔好比憤怒控制
你完全比道德綁死咗 踏唔出第一步

到時人地郁手 你咪係再叫人唔好打

到我地打到怪 你就搵犬

你有你想法 我有我行動
你如果想社會和平 你同班克警講啦

請你地明白行動派打細怪係諗過先做

我想講我哋有共同目標 但係唔團結
試下唔好反對行動派
利申講緊打個社團online

紅色衫條友

拉開件on 9
佢係要插手埋嚟就搵索帶綁實佢，掉係條街度，睇下班警犬同藍屍見到會點
呢班左膠未俾人斬過/打過係唔撚識醒

就算係左膠都唔好打, 夾佢埋一邊就算

大愛L都係欺善怕惡

有曬人牆都唔打殘？
老豆搵仔比咗死線我哋 10月前再冇料到就唔再update
爭氣啲呀香港人

血呢

你睇唔到紙巾咩

On9

講真你圍得既一定多人
搵人拉開佢就夠
打鳩佢對件事無乜作為
香港人大多數和理非同左膠
一黎比人影到唔好睇
二黎打完佢一身又唔會打得贏差佬
打黎做乜
我都係希望大家冷靜唔好比情緒控制自己

我愛天水圍手足

其實你知唔知FA係追住傷者而行
而不是跟住立場而走

sor 自膠

追post唔該。大愛左膠思維已經係831後過撚咗時。係呢場革命已經被淘汰。

香港人點解仲咁大愛㗎
又話麻包袋既

我咁講好似有啲衰
但下次唔該手足用暴力拉開啲極端和理非左膠啦
尋晚太子個左膠又係

btw 唔好意思 騎劫一下

香城online 攻略心得 歡迎討論

左膠就唔好煩

本身岩岩圍住佢個下已經有手足想私了架啦
但岩岩郁手就即刻有人嗌唔好打唔好打
係後尾條友發爛渣啲手足先還手

我條女漏m都多過依度 點搞

呢個POST真係照妖鏡
美國民主黨都係左膠多，大家幾時同佢地割?

我7咗7得好開心
手足洗唔洗report個post del咗佢？
保護自己

咁D FA有冇阻住D手足叫唔好打?

啲街坊乜柒都冇得個拳頭仲想點
但算係叫做開左個頭
希望以後大家都可以私了

企得起身就唔係好傷啦

Btw 如果我嗰陣fa 我會企遠扮睇唔到 等你地打完先救
因為現場環境唔安全啊
點知會唔會叫完唔好打會俾人打埋一份架
Danger好重要架！

放過敵人即係比機會佢繼續傷害我地嘅年輕人
香港人，要醒架喇

其實唔使既
我地係到講得班狗都會知道架啦
不如俾多啲人睇下
多啲私了

癡撚線…

對敵人仁慈等於對自己殘忍…

咁簡單道理都唔明？

我意思係條友都會講曬俾班狗聽

係囉咁點解唔見狗打人果時咁班FA章魚咁飛撲出嚟攬住手足以身為盾嗌唔好打?

好似71白頭佬咁拉開就算啦 無謂費力氣

支持勇武手足，左膠阻住晒應當敵軍處理

最仆街係未打已經講打死人喇打死人喇

係
一係就唔好打
一係就拿拿聲打完就散
唔好又拖到有狗黎先開佢波
其實今次單野都on99
本身班防暴狗係西鐵站中間俾第二班街坊拖住左
但係竟然俾條友打電話,唔知係報警定點
下次係好心私了就快手啲

Pish

冇人還眼？

極度懷疑條友報警
個頭打完電話就發爛渣
跟手啲狗就過黎咬人

你先係分化

嗌咗一個月以眼還眼
希望大家講得出做得到
唔好錫住啲狗嚟打

Fa唔好屌啦 fa唔係左膠 佢哋不嬲係有傷者就救

記住 左膠永遠唔係同路人

係
一係就唔好打
打既話個心態就應該要想打撚死佢咁

利申:冷條軍師,唔做犯法野

左膠要拉埋一二邊屌！
重點：瞄準菠蘿蓋阿！🍍

個樣冇乜嘢咋喎

郭嘉其原本都想擋，見到白頭佬咁，不了

咁今次FA有冇撲出黎叫唔好打?

今次你好彩死黑警！仲企到起身
黑警係要還眼架！

發夢見過佢，演技好撚差
佢個袋仔仲有五星紅旗

眼 下陰 上五吋下五吋 菠蘿蓋 頸/下顎/耳仔對落
頭骨好硬 唔好用手扑

條友應該爆左啲頭皮姐
都係個句,啲街坊得個拳頭係咁上下

左膠=垃圾

左膠就死埋一二邊啦 黑警 黑社會打人 又唔見佢去阻止

條友仲要大大隻

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

打緊仗係咪要去敵軍仁慈？

1. 意外: 指定時間和地點不經常發生的事件，對事件中的當事人而言是沒有預計過的，而且這事件會為主角及其身邊的人帶來某種後果，而後果多數來說都是負面的。

你覺得佢地打人係咪意外?

2. 急症: 如果有人因為比人打到有急症 咪揍出去救囉

3. 當FA係盾同當記者係盾一樣咁無知, 完

唔講都唔記得
隻狗揸撚住位手足個袋底
都唔知係咪想鍚手足春袋

btw 俾咁多人圍佢都知道要捉人要害,條友應該都唔撚係普通人

同對家無得比
又搥仔又刀又鐵通又槍
我都未見過示威者拎刀

多數得遮

左膠係敵人，分乜化

淨係拎彈弓 真係陰公

講左咁耐
點解冇人拉7開左膠
同咪你地圍狗有冇打到
唔打就走啦

收皮啦你
割你老母
blocked
我地需要班美國左膠力量去幫我地
而且佢地冇影響到我地還拖
但香港呢班左膠阻頭阻勢 又完全唔夠美國左膠咁有影響力
害死自己手足
自己手足比人斬比人打唔見佢衝出嚟保護自己人
死撚開啦
你都係啊

尋晚係月台又係藍波狗出黎阻尻住哂

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

做乜唔兩個都打？

小心督灰

欺善怕惡

痴線啦，唔好亂打人！咁同黑警有咩分別

成班垃圾當fa上帝
你自己睇下自己手足比人斬比人打有冇fa 有冇左膠衝出嚟
保護手足

一個垃圾藍絲都未開始比人打就叫人唔好打

死撚開啦

好冇？

左膠怕血腥
手足打機就斷手斷腳咪算

贊成

左膠撚真係好撚煩 做左膠唔緊要 咪撚阻人私了啦唔撚該

警犬同左膠都要打

同意

千奇唔好打警察叔叔呀手佢哋好慘㗎

左膠係垃圾
你都係
blocked

下次一出現呢啲情況
手足第一時間嗌遮陣/人牆 保障自己再私了

邊個嗌唔好打就係左膠
請一兩個手足㩒實佢 遮埋佢眼
唔好比佢搞搞陣

手足小心有cam 更要提防左膠

喺天水圍醫院見到佢 勁大聲講自己想行駛公民拘捕權㩒低人 但比人打到爆缸 覺得自己好撚威 仲掛住個國旗

好似拉走白頭佬咁拎走啲大愛撚啦

我既理解係咁

狗要使用武力既對象，必須係對反抗同有威脅既人；如果對推住箱水既人用武力，呢個就係濫用武力。

引用返有人話要武力對付狗隻，我唔完全反對；
不過係要對濫用武力既警員，係對犯警例，犯法既果位“警員”。
唔係對 警察 呢個職業就郁手。

如果自己都濫用武力，到底有咩理據令自己站得住腳屌對方濫用武力？
武力應該係還拖，唔係用黎襲擊，要打要殺就走搵返入地鐵站恐襲果啲黑衫畜龍。

我完全理解點解咁憎警察，我每晚睇完新聞都訓唔著，不過得覺得要理性，用武力更加要理性。
班狗就係合法用武力，無法律責任所以癲鳩晒，我唔希望發展到支持我地既只有單薄既“不分化不割席”。

激凸

下次打撚埋大愛撚

又下次，機會唔係成日有

屌一係打埋個左膠，一條拉開個左膠

好on9

可以 如果我地可以捉住佢再報警 而令到佢可以受到應有既法法制裁 咁你講既野都合理

反之亦然 你咁做只係食既人血饅頭 去獲得道德光環

輕傷都冇

拒絕大愛撚
btw , 樓主可以拉開佢

我黎m啲血都多過佢
下次要抱走大愛撚

有冇人想接出院

公民拘捕冇片見證 冇做警告係唔用得

好撚多狗 唔好呀

咁不了

藍波?

大愛朋友係打籃球既

呢個comment真係照妖鏡
咁荒謬嘅推論都講得出

屌! 死左膠

大家要記住 大愛撚唔一定係黃
下次直接拉撚開佢地 叫佢收爹驚上身就自己翻去先 唔好阻住曬

有人阻住嘅搵四五個人隔住佢又好
攬住佢走又好

打自己人的話就人變狗
狗就係想你咁

左膠唔係自己人

唔好放過左膠

下次唔該, 打埋條大愛撚
我諗大家都會好認同

見到左膠要先解決

打染埋佢地，可以完

下次搶手機打爛佢, 令佢成本再加大 反正死物啫 罪惡感低D 捉到通常都係判守行為

關大愛咩事

其實見佢打電話個下就應該開佢拖
條友應該係諗住求其捉一個跟住等班狗拉人
但就柒撚左,班狗都未撚黎就發爛渣
結果俾人圍返轉頭啲狗先到

左膠住晒

巴打好波 多D練習 繼續努力

好似71當日撲低梁耀忠咁撲走佢啦

嗱,我就隔離食花生既姐
啲犯法野我就唔做既

不論對與錯，大家目標一致，絕不割蓆。

你呢d撚人邏輯真係世界級唔好睇咁撚多動漫啦戇鳩仔乜撚野一樣？我地有無差別打人？我地有濫捕？我地有濫用暴力？你訓撚醒未啊唔好見到「暴力」就覺得同黑警對等啦大愛撚你地班大愛撚唔撚好話自己係和「理」非，你地係「左膠」，唔撚好影衰其他手足。

利申 下之見到左膠實打撚到佢老母都唔認得再唔係就打到咁上下綁起佢掉佢係到等狗狗黎，比佢向社會大眾展示下佢嘴遁感化世人既力量

呢樣係最令人痛恨既野仲要同周圍既人講自己係「和理非」，你知唔撚知個「理」字解咩？左膠必需死拉開完唔聽，直接開拖打。

如果法律制裁到 咪唔洗手動刷副本囉
點會一樣啊 啲怪用公權力攻擊玩家㗎
玩家一切都自負啊 無良online game 嚟

日本皇軍正在南京進行大屠殺的時候，有平民把其中一個落單的小兵捉起來了，正準備把一切仇恨痛苦傾倒在他身上...

這個時候，一名戴高帽的男子前來，告訴他們不要這樣做，「如果我們這樣做跟他們有何不同呢？」，之後平民放走這名小兵了

後來，小兵向軍中報告這群市民的位置，皇軍策馬回師，可憐的這群平民就被殺清光了

班大愛撚真係好閪煩
知手足唔會打鳩佢哋 先上前擋住
對住黑警就淆撚曬底

機場上次都係咁

拖走，講經+口頭警告。佢再返去阻，立即拖出去打佢老母臭閪，一路打一路大叫「死阻膠，唔聽警告？打！」

反正呢班人，衝又唔夠膽，唔敢擋老黑狗狗剩係擋手足，完全係一個禍害黎。打撚完佢佢嬲又好唱又好乜都好，令佢唔好再係前線再出現就最好。

不割蓆之原則剩係適用於勇武同和理非，無左膠份。雖然，有好多左膠聲稱自己係「和理非」，但佢根本唔明咩叫和理非，佢地只係「非」。當有人因為你既大愛而間接地受傷，不論手足定對家，已經唔係和平。係d咁危險既情況下作出d咁低能既判斷，講埋d咩「唔想自己人變到黑警咁」呢d咁中二病既大道理，已經唔係理性。所以佢地只係「非」，無和理既「非」，就即係左膠，大家隨便割。

Onl99

呢啲真係癌細胞
就係你哋次撚次都走去護着佢哋放走佢哋
搞到佢哋而家唔驚俾人打之餘仲唔驚俾人拉
萬一俾人打仲有人幫佢地包紮
最撚嬲真係荃灣果次
藍絲都算數
我屌你老母斬人嗰啲黑社會你都去護着佢哋
我想問你地係咪痴撚線
你咁樣佢哋會多謝你？
你咁樣只會助長佢哋氣焰
令到下次更加多手足俾人打俾人斬
唔好撚同我講話 打完佢之後呢？
我屌你老母冇人知道之後會點
好似一開始冇人估到場運動會搞成咁
我淨係知似撚次啲手足俾人打完
條友都可以相安無事咁走
只會令更加多嘅手足抑壓嘅情緒同壓力越來越多
令佢哋冇一達地方去抒發令佢哋更加壓抑
你係咪想迫撚死佢哋？
班打人嘅仆街係人？
我哋手足就唔係人？
我唔係要求你一齊打
但係我拜托你唔該啦
唔撚好再懶係大愛咁樣
你覺得咁樣接受唔到嘅你就行開一二邊
或者就唔好企到咁前線
你以為咁樣就可以用愛感化班仆街？
咪撚傻啦俾人打俾人斬嗰個唔係你咋仆街

今時今日仲係大愛撚本身就已經唔同路
你話和理非見到呢啲唔參與行埋一邊fine完全可接受
但去到保護對家嘅行為已經係割緊我地手足席
先口頭警告勸走,死都唔聽就同罪打埋一份

唔該你哋啦我哋先至係你哋同路人啊
唔係話想分化但係真係好撚嬲
求下你地啦好冇啊
你對佢哋仁慈冇用㗎
你依家係對緊自己啲手足殘忍呀

唔分化, 左翼要打一身, 打完仍然係同路人
打係愛的教育
越大力打左翼, 就係越愛左翼,
正因不割所以要大力打左翼

支持大力d狠d狼d
諗下手足點樣係新屋嶺俾人虐打 點樣打市民先啦左膠

有無無差別打人？用酷刑？意圖謀殺？
無既就收皮啦 食人血饅頭拎光環

叫班左膠用愛感化共產黨啦
對敵人仁慈係對自己人殘忍啊屌佢地

呢啲撚樣直接打鑊佢啦 唔打唔知錯

係，又唔敢對黑社會大愛

最後點，有冇打柒個黑狗？

鬼都你 大家block 9分化鬼

大愛D咩

夢境入面佢後腦爆左缸
不過唔算多血

總之一句話
唔該做正事勿聽閒人講廢話，再講行去打柒佢

建議
有人捉住條友，搵人兩隻手指公挖眼

搞到我諗起太子拎錘仔個仆街
比人恰到上心口都唔打9佢
自衛反擊有咩問題
下次要拉開既係大愛L唔該

Exact7ly

左膠大愛撚落地獄喇 自己都係滿手鮮向食人血饅頭

覺得岩就去做啦，隨便打，我唔會阻你。

左膠真係好on9

爆到肛都有進步啦
大愛撚唔想佢死 咁你睇定佢就死先出黎阻
血都冇滴 你走出黎搏打咩
如果大愛撚想轉職 又唔想勇武 可以扮大愛幫佢 然後Q實佢對手 等佢被打

㩒低佢
之後踩手指
踩尾龍骨

大愛撚智閪障！幫外人都唔撚幫自己人

左膠出少句聲當幫忙啦

啲fa救隻假狗個時都好想喊

大愛撚屌你老母
有無睇片
d手足比狗咬果時唔見你幫手？
阻頭阻世

有啊 入埋防線內錄住佢吠
應該係黨媒掛

旺角都有大愛撚